自由鳥開始對舊客開刀

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月XX日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 12GB月費將會調整至$160，月費計劃內的服務內容會維持不變。你亦可於2021年01月XX日凌晨4時至02月XX日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。如有查詢，可電郵至 hello@birdie.com.hk 。受有關條款及細則約束。

$140 15GB 嗰啲有冇收到message

求轉台plan

暫時冇收到

15GB 唔係不嬲都係$160咩？

我15gb要$160用咗幾個月了

開荒牛plan喎

我開荒牛 而家仲係$140 15GB/month

知唔知3果張卡有冇得攜號轉台

3hk 138 20GB 21mbps FUP 5gbps
或者百佳X仔卡
無得輸

有，用3hk 年卡$150 40gb 用一年，唔夠每次買兩張$75 增值券
去手提電話直銷中心搞張白卡，然後開plan

仲敢諗轉3HK你真係自求多福

香港一座所謂先進城市連上網plan都要擔驚受怕，笑大人個口

攜號轉lucky先 再等百佳出攜號轉台sosim就轉過去

瞓撚醒未

香港一座所謂先進城市香港人連上網plan都要擔驚受怕，笑大人個口

你做乜鳩
加價開個post討論下擔咩驚受咩怕

轉用儲值卡算撚數

冇跟一排 依家3個13蚊plan係咪仲講緊無限唔降速？

自由鳥目的都係同人一齊互射數據

唔好害人啦屌
會鎖5mbps

屌你老母五毛 不過我認同

轉台啦

對得起個價錢 但係呃鳩人無限的確係可恥

138鎖5mbps都算合理
問題係我238都係會鎖

有咩其他plan 好用

做cheap自己品牌 (不過唔排除佢地營運方向就想做cheap野)

貴plan唔好用 用cheap plan就得

係都唔出奇 $33就50GB 42Mbps
咁我上台托柒

CLS , 轉用百佳SIM 卡算了

MO+ 好唔好用？

啱啱收到

下年二月先開始啊

X仔好野 多謝X仔

on9

咁仲有咩台好用？
smt 238？

轉台都onl9 又唔係收得好好

係平又冇約先用佢

不厭其煩
sell hong kong

個城市變得幾有錢都無用

好明顯係分批通知啦

用緊1010家庭plan
除翻人頭 ，每位141
4g無限

6gb學生plan都要$110

副機用嘅史前舊plan

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月xx日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 5GB月費將會調整至$110，月費計劃內的服務內容會維持不變。

啱啱收到通知加價，唔使

仲諗住永續90蚊5gb

求其上個最平嘅台+數據年卡算啦

唉屌，打埋機 $90 6gb 真係抵屌
而家加價即刻唔值

加價仲要21mbps撚舊客

6GB學生plan 90

屌 用緊5GB 21Mpbs

一陣到你加價啦

未send到比你咋

3萬能 mnp

識用 一定係轉儲值卡

真 啱啱收到

屌佢老母... 今個月頭先由csl mnp過去$100 6gb plan，用唔夠一個月就話加我20蚊，又要晒時間諗轉邊間... 仆佢個街！

50蚊 吊命plan貴唔貴？

自由鳥唔係42Mbps?
加價後仲慢左

3台咪玩

舊客21 Mpbs 新客42

舊客21Mbps
加完價都仲係21Mbps

Sosim嚟緊可以轉台咩？

用緊$90 5gb，加$20 真係有啲多⋯⋯

諗緊轉MO定Club Sim好

15gb點頂 我一日都10gb

本身冇約+唔算貴先用佢
依家轉台收你皮
加咁多 貪到你

用開儲值卡,幾方便

clubsim 好似有個28蚊plan
不過唔記得續就玩撚完

唔好叫自由鳥

叫「加價鳥」

Sun 120定140已經有無限4g
我洗撚用你120 6gb

佢話有，但係無講幾時

用緊$90 plan 好似無話加價

Mo同clubsim
都無遺言信箱
得要簽約既mo+先有

咁樣做有人會用其他台plan?

如果大家要轉台

千期不要在自由鳥apps 按終止服務

因為攜號轉台至其他公司必須由對家處理

否則你原本自由鳥號碼會被自由鳥收回～

其實慢到仆街

有人問咗話有

我都係呢個plan
收到email通知2月開始加價啦

5gb $90??
今朝收到msg話2月加

萬能垃圾嚟 直銷租條線間唔時就死一陣全世界上唔到

你估誠哥真係賺夠想幫大家慳錢咩
咁平實有伏

咁貴搵鬼用

係，但未收到sms

電話號碼帶到？

親愛的客戶：

多謝使用自由鳥。由2021年02月12日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 5GB月費將會調整至$110，而計劃的服務內容會維持不變。新月費將會於生效日後發出的賬單收取。

你亦可於2021年01月12日凌晨4時至02月08日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。新揀選的月費計劃會於2021年02月12日生效。

月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。

如有查詢，可登入Birdie Mobile App 右上角> 聯絡我哋 > 推廣優惠/計劃詳情 或電郵至 hello@birdie.com.hk。

帶到，直銷會幫你搞
你可以睇儲值卡個post

扮閪咩
我都知你五毛啦
你睇下成個連登有幾多block左你再講

有個Apps叫做求Plan王

我屌你老味 加咁撚多唔撚用轉台

數碼通副台
喺連登討論即係走投無路

中聯通積木plan好似$11一個月渣

我都收到電郵啦
話下年2月開始由140加到160
一加加20蚊，好痴線

大家轉台記住 轉平plan然後用埋啲免費data先走

垃圾鳥
之前好多人用

2月開始15gb 加到$180

巴打真係好勤力

成件事逆施倒行，人哋鴨記啲年咭個個月都跌價，佢隻鳥玩加價

如果佢50蚊plan唔加都可以諗下嘅

基本

多謝使用自由鳥。由2021年02月08日起，你現正使用的自由鳥4G 42Mbps月費計劃 - 15GB月費將會調整至$180，而計劃的服務內容會維持不變。新月費將會於生效日後發出的賬單收取。

加左20蚊dls

本身貪佢唔使簽約，去旅行又唔使轉卡先用
而家又無得去旅行，電話又雙卡
使鬼用佢

lm

clubsim 留number plan $28

有冇$140 15GB 21Mbps 嘅巴打講下加到幾錢?

#104

呢張垃圾卡去到台灣叫天不應叫地不聞,廢到喊破壞晒成個行程

妳窮jer

堅抵用
不過慢 收得差

佢42Mbps喎

轉中移動儲值卡算

屌你老母自由鳥

多謝使用自由鳥。由2021年02月06日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 15GB月費將會調整至$160，而計劃的服務內容會維持不變。新月費將會於生效日後發出的賬單收取。

中移動有幾隻本地儲值咭，邊隻最好

好似得一隻語音卡同mysim有攜號轉台

唔撚係掛之前先係sun轉過黎

似乎42Mbps 客戶冇被加價

加價暫似乎係前期舊客戶而網速係21Mbps

但太陽要簽一年約

sorry 更正

應該係全線加價不論21定42

未send到你姐，我都啱啱收到啦

用緊sun mobile 138月費無限

多謝使用自由鳥。由2021年02月06日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 12GB月費將會調整至$160，而計劃的服務內容會維持不變。新月費將會於生效日後發出的賬單收取。

好hi貴啊
想轉走有咩推介

中移動性價比最高

仆街自由鳥有無轉台好介紹？

正一閪雀

收到了
damn

睇完post冇耐就收到email
加20蚊

今次係全人類加價
大家一齊死
app入面個plan係未update
唔洗諗住走得甩

一齊做藍c

畀緊50留住個號碼 想cut

我淨係見到120/月 21Mbps 7GB後鎖

有個台大家都憎，但夠平

支移狗也不屌

我都係140，12GB, 未收到但我估都係遲早既事

係咪要join58蚊plan先
同埋28蚊plan係咪要自已每月續

屌你老母自由鳥
夠膽你取消埋data互射丫笨

用過，喺地鐵成日load空氣

屎忽雀
不過公道d講 冇約確實係任佢加
唯一可以揀既係走同硬食
十足依家香港既寫照

5gb 仲要110蚊？

印象中，出面5g 21mbps做78蚊+18

根本個台俾佢自己個過gb數玩到爛晒 啲人儲埋過千gb 我地就加價養起呢啲人

點解個個唔同價？

行銷策略嚟
用低價食曬啲客 食完就開始加價
不過on9在於佢地啲plan唔洗簽約 想走就走
搵定其他plan啦巴打

香港其實有咩唔先進如果同東南亞比

其實冇合約，係咪用一個月已經叫舊客？

仲未收到加價SMS

所以就唔好嘈，世界上好少又平又正嘅野

好快到你

玩死自己明明sell 平加無plan，係咪想執

事賽全港電訊公司都係同大陸有關
冇得揀 3hk又閪

為何

事實係 佢冇當club sim係對手
因為club sim跟本係半殘
csl將club sim同sun mobile做左好強既市場分隔
上台又煩 要等寄sim 已經好趕客 然後開plan又煩
又冇遺言信箱
自由鳥除左冇5G同wifi calling個app用之外
其餘真係同smt 冇分別 佢有本錢加價

大家一齊死

唔好講mo 呢d on9對手
對家hea做
依有唯一係sosim出mnp 可以試下做低佢

12gb $140加到$160

應該咁講
Club sim/ sun mobile都無心同佢鬥
有心既話，前者其實本身個價都係貼近加價前既西雀
如果而家減$10 仲比埋遺言信箱，相信一大班人會狗沖過去
Sun 更加唔洗講，完全無宣傳咁濟
有幾多人真係知佢有個$140既so called 真無限plan

想知4G/4.5G 隻雀同smt/csl 比
會唔會慢啲

csl著重既係上台客既數量同APRU
Club sim呢d對佢黎講只係副業中既副業
做得幾好都好 都唔會計落業績度 所以咪hea做
自由鳥係真係獨立出黎有一班人做 所以佢真係so call係全面好多

Speedtest慢過上台
上限問題

其實開荒牛plan15gb加到$160我都接受到用緊12gb加到$160真係會嬲屌佢老母

你以為唔使加呀

收到鳥

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月15日起，你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 15GB月費將會調整至$160，月費計劃內的服務內容會維持不變。你亦可於2021年01月15日凌晨4時至02月11日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。如有查詢，可電郵至 hello@birdie.com.hk 。受有關條款及細則約束。

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月12日起，你現正使用的自由鳥4G 42Mbps月費計劃 - 15GB月費將會調整至$180，月費計劃內的服務內容會維持不變。你亦可於2021年01月12日凌晨4時至02月08日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。如有查詢，可電郵至 hello@birdie.com.hk 。受有關條款及細則約束。

中國香港一座所謂先進中國城市中國香港人連上網plan都要擔驚受怕，笑大人個口

貴.....大把選擇.

無收到email/sms

500M

有數據卡咪得

最近smt周圍都收唔到
仲有咩台好轉

可能見你窮撚plan唔好意思加你

死傻仔你估唔會加你？

多謝使用自由鳥。由2021年02月15日起，你現正使用的自由鳥4G 42Mbps月費計劃 - 9GB月費將會調整至$150，而計劃的服務內容會維持不變。新月費將會於生效日後發出的賬單收取。

鎖速都算啦 係個迅號唔撚得

加多佢$20都唔好意思啦，500MB到底係幾耐前嘅產物，張圖時光倒流咁款

個個plan都加廿蚊?

之前用緊160 plan, 換咗iPhone 12 PM買多張年卡轉cheap plan算。
Birdie真係愈黎愈閪，喱個時候仲黎加價

我宣佈500MB plan成為最後贏家

轉500mb plan
買張數據年卡算

轉plan先 反正之前儲落大把data

好柒

用左15gb加到$180 但新上台要$200 對用緊既算唔算著數左

年卡有冇推薦
依家用緊lucky sim
又係周圍收唔到

副機，500M多數都用唔晒

有無年卡推介？

攬炒

我轉 2Gb plan + sosim 算了

如果百佳張嘢可以攜號 電訊商執得

原本sun mobile轉過嚟
轉返sun mobile好過
淨係識幾個月加一次價

而家無得轉500mb 除非用開
我嗰時都有諗過用儲值咭年咭
自由鳥貴少少唔使煩到期增值我覺得抵

呢個要置頂

而家造成同一款plan唔同收費
就算大家42mb plan
舊底用開高用量plan既人都會比較底用低用量既人「著數」
因為而家高用量新plan既價格係比以前既差距大
例如用開6 GB plan 加$20 即由$100變$120，同新價一樣睇齊
相反用開9GB既，加$20都係由$130變$150
但新價係$160，加完都未同新價睇齊

副機就用年卡啦， 香港人真係太有錢

Loop 4K HDR YouTube playlist

Lm

On9仔, 冇錢又唔用年卡就唔好學人用咁多數據

我頭先先轉左500 50蚊

5gb舊plan加咁多又係21mbps好on9
打算轉6gb新plan算

有冇轉台平PLAN 介紹
(純粹保留電話Number)
唔要強國移動

之後插多張百佳SIM卡

香港唔算貴啦手機plan

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月xx日起，你現正使用的自由鳥4G 42Mbps月費計劃 - 6GB月費將會調整至$120，月費計劃內的服務內容會維持不變。你亦可於2021年01月xx日凌晨4時至02月xx日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。如有查詢，可電郵至 hello@birdie.com.hk 。受有關條款及細則約束。

舊客係咪keep住21mbps 先$180
新上台$200係42mbps

日本好似好貴

我就係少用數據先用儲值卡
一完smartone就轉卡
一年慳唔少

支那仔走開啦

其實個個台都係閪既csl load空氣 smartone又係慢 中國移動唔會用 都唔知仲有邊個台可以用

600 mb plan 仲係50蚊
夾張百佳sim 抵到爛

本來用開90蚊plan, 如果轉50蚊plan , 之前月光寶盒送既data仲用唔用到？

想問下官網係咪睇唔到呢啲卡 官網好似見唔到有

大家唔好咁嬲住先
理智啲睇下有咩其他台好用又抵啦
Smartone? CSL? 3?

我smartone轉嚟自由鳥唔想又轉返smartone

雙SIM卡機 點玩都平

追完post, 無野啦

用緊15 42 $160加到$180
但宜家上台15 42 要$200

Club sim $28 plan 夾sosim 吊打啦

本身$160
依家加價點計都唔會著數左啦下話
理撚得你新上台收$1000個月

啱啱轉左luckysim
數據就同你一樣用sosim

5gb都用唔到
其實係咪轉年卡最抵屌

利申8plus冇雙卡

我仲係140 12gb

仲有300 MB

So sim見到其他人話好慢，因為太多人用

屌那星一加加咁多
我仲要有兩個$90 plan

得佢唔係用支那華為

有，要加到 $160

比咁多錢咁小GB谷鬼氣
嚟緊想轉依間 唔知好冇用
有冇人用過？

呢度，但要去直銷買

噤撚仆街，又要搵台轉

年卡真係最抵咁滯

岩岩睇返啲plan價，15GB已經加到200蚊，之前先160

無雙sim

呢間出名伏

開荒牛加完仲係21Mbps
不過本身係平價版15GB
唔值得為42Mbps join $200 plan

300分鐘
平時唔打電話？

依個價買年卡,上5G好過啦

$50 600mb

club sim通話+so sim數據

你好，

明白現時月費有所調整，但自由鳥經常會準備啲好玩又有優惠嘅推廣活動畀客戶。

例如：交月費儲印仔就賺獎賞、好玩刺激「自由星期五」、推薦朋友獎賞等。仲有不同嘅合作商戶優惠推出，優惠多多㗎！並且自由鳥服務係無合約，每月可彈性轉用不同嘅服務計劃，仲可以數據互傳P2P等等。 建議你再考慮下繼續用自由鳥喇

Helen

Birdie Mobile

姐係最低入場費120？ 同類型plan有冇其他仲正

岩呀 清

人地target賓賓c9

呢個時候仲要加價 15%
問下自由鳥員工有無加咁多人工

啱啱收到話加

sunmobile 7gb 21mbps $98
sunmobile掂唔掂?

人地係要加價黎「準備啲好玩又有優惠嘅推廣活動畀客戶」

咪係囉屌佢老母

你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 15GB月費將會調整至$160，而計劃的服務內容會維持不變。

用緊垃圾70蚊2GB PLAN未收到加價通知

sunmobile 有無e-sim
用pixel 5 要e-sim+實體sim 先可雙卡

啲嘢食愈送愈cheap仲好講

sunmobile 淨通話plan 冇esim, 仲有你個16蚊plan，仲要加埋＄18遂道，即係＄67一個月

3萬能橙卡唔錯，用咗年幾兩年搭最平個豉油鳥PLAN用

好似有

問題係最平的 都加價呢
本身又無其他人用豉油故此無射開數據，無需要留戀

可以轉去邊
想要 5Gb外加 無限 就夠
有冇推薦

有冇人用過lucky sim
係咪可以帶埋number 200蚊用一年

係 你可以一次入$100 咁可以用3個月

用唔夠2個月$100/6GBplan就話加價...

咁睇下轉平既plan

有幾伏啊

電話冇得入雙卡可以點

出過啲年卡係頭幾GB正常速度
過FUP後啲用量就限到得384kbps
響啲條款度用細細隻字寫搏你睇唔到

點撚算

其實唔要留言信箱既
clubsim $148 15gb 42m我轉過去唔好?
橫掂clubsim有volte vowifi又有esim

再唔係用clubsim esim再加smt年卡算啦屌

百佳sim依家係咪有現貨

收到 準備轉台

換電話

佛系Hello / Club Sim

csl網絡仲伏啦

正解

亦都難㩒咗，以前好易中雞蛋仔、炸雞

其實csl係咪真係咁差
一直都用SmarTone network真係唔知

clubsim唔係28咩

pixel 4a無雙卡可以點
利申 : 15Gb 140$ 舊客

請問百佳卡收成點 對3hk冇乜信心
啲人話3hk好廢 地鐵嗰啲成日收唔到

本身$ 140 15gb ，收到通知變 $ 160
問左CSL 佢介紹左宜個plan比我
想問下抵唔抵用？

4.5G - 新上台無限上網優惠 : 基本月費$238X 24 個月合約 (已包括$18牌照費用)

內容包括 :
✅本地6GB後用量王服務無限上網

依家電話登記會送3000 THE CLUB積分,會係生效後3個月後收到😉依家300分換到$50大快活COUPONS

你有Esim架嘛
咪Club sim E-sim最少GB plan要通話 +年卡囉

$160 15GB 有咩好選擇

thz樓豬

黨鐵收到
我自己通常用黎上youtube fb ig，其實速度好滿意
有成50GB 以後都唔使就住黎用，
以前自由鳥得5GB 一個月一定唔夠

CLS 一般般囉 不過不失

而家用緊9GB PLAN
而我有2部單sim機

咁我係唔係可以副機用自由鳥 $50 PLAN (keep no. & 飛線) + 主機用SO SIM / 萬年卡上網
咁飛線後, 如果係call 自由鳥no. 咁個通話分鐘係2張卡都扣, 定只係扣 SO SIM/ / 萬年卡上網

定係將個no. 直接轉MNP去啲 IMC / 萬年卡度 咁就可以1部機?

我有朋友用緊CSL 有d話好用，有d又話唔好
我諗我應該都係揀 Smartone 同 CSL 2個揀一個
雖然話$160 有15GB唔貴
但唔鍾意佢地咁樣一加加20蚊
仲要你個品牌當初主打平架嗎
我覺得咁樣你個品牌收$160唔值囉

自由鳥越黎越慢

加成十幾%，迫人轉會

轉得台

$90加到$110 5GB 4g21mbps，即係焗住用佢個$120 plan

Pin this

其實我寧願佢取消 data互射 唔加價......

雖然話自由市場 價格調整係好正常, 但係呢啲時勢加價又真係仆街咗啲.

呢個環境仲夠膽大幅加價
真係聞所未聞
大家應該一齊推到上報

如果你經常搭地鐵, 咁可以話 CSL 都幾差....

( 某程度上個個網絡都俾人屌, 你唔係揀最好嗰個, 你只係揀冇咁差嗰個 )

加幾蚊就話姐 屌佢老味一加加20 仲要舊客 服務不變 佢地無門市架wo大佬

有冇人用過hkbn 見佢有啲plan幾平想轉

小心佢有啲plan用終國蠕動條線

6GB $238？

我diu 暫時未收到 收到轉台

用緊9gd 130蚊，加到150蚊

用雙卡機，打算轉去50蚊plan，係咪可以買百佳卡33蚊個月嚟上網，埋單88蚊？

個sales話過左6GB唔限速，用量皇係因應番當時網絡情況,即係流動數據有機會受到影響,比如去到多人地方個先後次序會有分別。

佢咁樣答我，我都唔知算唔算無限

用緊MO 4.5G
自由鳥得4G
成日網絡塞車，慢到……

mo sim係咪地鐵唔會load空氣？

用過最後頂唔順啲質素 轉自由鳥

我老豆都用緊呢個

用 valuegb 都係6蚊1gb倒

都係用 smartone 條線
鬼洗用你個自由鳥

咁鬼貴我都係諗轉台...見到佢加價到$110

師兄打算轉咩

再見鳥

而家隻濕鳩雀 最平都$120
係唔係弱智？

先後次序⋯同我睇sun mobile 個講法差唔多咁

佢有個$88 8gb 21mbps 用支移動線
然後仲有個$98 無限 2mbps smartone線
兩個都4G 點睇

如果仲係學生
數碼通學生plan $128/12G 行4.5G 2年約抵用過加價鳥好多

呢個係咪最平？

窮撚俾唔起110$一個月 （本身90$）

Data 互射未用過...

有冇人打算轉mo

唔明，唔係月月清咩？

valuegb年卡點解官方會貴過鴨記個D?

每個人月月清個日子唔同

哦屌明

Shit ， 無咁做過

csl 用量皇正名叫 郊區用量皇
市區得空氣俾你load

高用量就Sosim 啦，通話號碼是旦轉都得

smatone自己88蚊4.5G 2mbps無限 冇$18蚊行政費

無遺言信箱
應該無咩人會轉
如果唔介意無遺言信箱既更加應該會直接轉儲備卡
而唔會上呢d平唔到幾多既台plan

自由鳥個台又冇約縛客
用既又係後生仔多，轉台容不易

電訊呢啲野好多係固定成本，個客用多左數據其實公司個成本冇乜分別

我原本交130蚊，佢加我加到150蚊
如果我轉去50蚊plan搭百佳卡
佢每個月收入都少左80蚊，已經係加4個客既錢

仲未計更多人直接轉台

但2mbps會唔會好慢唔太識呢啲野

收到風，全世界都要加20
包括學生

申利：同你一樣

hkbn唔係都係2mbps?
我覺得會好慢

睇到youtube最清 慢係慢係裝app到
戶外都夠用
iphone用usb駁電腦黎上網就唔夠用
88蚊對比70蚊2GB既自由鳥黎講係絕對抵
佢仲可以揀1年短約 一樣價

好抵玩
要轉會了

轉台鳥

有21mbps嘅 不過就唔係無限
同埋用支移動線

屌佢老味，先轉左台一個月就加價

我又唔介意, 我都好少用

Club SIM, Sun mobile 等你嚟

mo sim好似唔麻煩
儲值卡可以好平但好麻煩

有幾多人真係用到咁多gb，射完咪又係齋擺，如果真係互射問題佢set上限咪得

支那永不錄用

我覺得搞搞下佢會set 互射limit
依家咁嘅環境都仲愈加愈貴
有咩仆街野做唔出

基本上肺炎期間真係連數據都用少左
每個月月剩3GB，日日屋企用wifi
19鳥又成日送gb比我，根本用唔哂

佢加價我咪轉台囉，反正出邊點都有plan比佢平

smartone 4.5g 5gb 88
加價鳥 4g 5gb 110

副品牌仲貴過主品牌

射左成年 有個月唔記得射冇撚晒

同問

我想問2月26起加，請問即係我最遲要幾時轉台？

加價都算，仲繼續21m

用緊 smt線5gb 21mbps
58+18

人人唔同，但應該2月死線
你2月25號前轉？

我估係，因為我25/26號截數

用呢張會唔會仲抵，d增值卡通常都有折

$61 就可以於數碼通門市 / 網店入手，並享有 2GB 嘅 21M 數據，而用爆呢 21M 數據，就會以 1Mbps 嘅速度繼續享用無限上網，有 1Mbps 用都比起 128Kbps 好用好多，而且亦有 2000 通話分鐘，包全套 VAS 服務好似留言信箱、來電轉駁、基本來電管家等等。

另外，呢張 SIM 之前都提過係可以 MNP 攜號轉台，一個月完咗可以透過增值券增值，優惠期內買增值券，仲可以享有 85 折優惠，$100 變 $90，$50 變 $45，大家又會唔會趁住有優惠，入定多幾張先呢？

加多40$ 咪42m

轉台

唉屌那星，用得好地地又要轉，至撚憎搞轉台野

網速唔同喎

SMT果個得2Mbps 加價鳥有21/42

支那華為設備

佢個網寫4.5g
無限 2mbps
5gb 21mbps

smartone新鴻基

屌你咩一加加$20

電訊數碼係咪有平鳩plan 養號碼

再加張33誠哥3

Thanks Ching, 話說誠哥3收得好唔好

33誠哥3好廢
仲廢過自由鳥
有冇人知點樣可以KEEP NUMBER (唔洗DATA),
再加多張年卡

有冇人直接比個plan出嚟比大家享福

3HK九龍灣去彩虹一定斷線，錦上路站，荃灣西去美孚一定斷線
暫時用自由鳥算穩定，加價後貴就食得蕉
你自己唸

而家諗緊mo sim smartone 自己個2mb plan
仲係15 16緊

$210...變$230 15G, unlimited

無雙sim 可以點搞？？

想要新plan先無咩sales報價既

係囉
平時呢啲post唔係好多人搵食

上台囉 用啲老人家plan打出打入
買部有雙咭既手機

老實講 用三舊水既plan咪又係收得差 csl都係柒
33蚊平用好過 貴都係比屎你

用緊12gb $140
見到而家9gb $160
再用多d既15gb已經要$200

一係飛線？

覆錯

我仲用緊5gb 21mb 90蚊加到110蚊
6gb 42mb 120蚊 做乜撚嘢呀

邊度有平plan轉
sales 呢 出招未

啱啱轉自由鳥中伏

要研究下年卡有冇得用esim，無就要轉台走人，真係麻q煩

未係囉，講真宜個品牌唔值咁貴價囉
當然用佢都係貪心兼無約咋嗎
宜定9成想轉
有無咩sales出黎報下價睇下呀

有無人用Lucky Sim?
睇睇下不如轉佢張2年卡好過...

儲完轉平plan咪可以慢慢搣

CSL / 3HK 個無限21mbps都係138，上年仲係118
又唔見得自由鳥有幾抵

點增值？

學生plan都90升到110

就係貪佢平加無約先用
一野加20蚊傻撚左?

club sim 要最低收費HK$50

佢有兩款88蚊plan

1. 無限2M
2. 5GB 21M + 128kbps (太慢，要每月自選加$18變2M無限)

Ching 你篇文2019年,
你再上官網睇睇.

你現正使用的自由鳥4G 21Mbps月費計劃 – 5GB月費將會調整至$110，月費計劃內的服務內容會維持不變。

兩年幾前就係smt貴先轉過黎，而家反而smt仲平

自由鳥彩虹都會斷

我就未試過地鐵load空氣

Mo sim有冇評價？
樓上有人講過冇留言信箱，真係會冇既咩？

留名轉plan

各位巴打同cdrom真係要企硬轉台 反正個市又唔係無選擇
記撚住呢間野係無門市已經慳左好多租金同人手 根本加價係唔撚合理

係，我係絲都忍唔到佢今次咁唔合理
我都預左轉台
大家都要企硬轉
佢地根本就係sell平；宜家都唔平
唔值得用咁既價值去用自由鳥

已決定轉

百佳sim card有冇得講電話

冇帶台

買左張lucky sim 年數據卡，收得比自由烏好
出年主卡轉台lucky sim

食屎狗 每月12gb 我都係用得1，2gb
支持咁耐仲加我廿蚊

轉去sun mobile$23 1200分鐘 plan+so sim有無得諗

5gb有啲唔夠用 2m怕太慢

我$90 蚊plan 人
忍不住留言.
我用埋呢1~2個月都會轉台走人

支持!!!

舊客用90蚊5GB PLAN
仲未收到通知加價

應該係陸續會收到通知加價?
原本都諗住換去第2間 算 佢一加價就即走算

全部加$20
你都係

sms未send 到俾你

好似暫時MO係最好...Birdie E家仲加價明係趕客

sosim 戶外ok
商場load 空氣

Me2, 諗到轉邊未?

前幾個月 加一次價已經轉走左
估唔到依家仲癲

請問依檔野點查用左幾多data？

睇來咁多人跳船3HK 百佳卡....
3HK 距離永遠地獄速應該不遠了

係咪一定要有雙卡或esim 先得？

lucky sim 收得好唔好

準備走人鳥 求各位巴打指點條明路
每月有番15GB咁上下 又有基本通話分鐘就夠

諗住落$70 2GB

已轉鳥 下個月先知

我都係，之後無12GB plan 揀...
見到加左20蚊之後160 都有12GB諗緊轉唔轉好

見佢啲plan幾平 又有得帶number轉

你係sis同轉台有乜關係

依家wfh唔用data先黎加價，真係唔會屈服, 即走

*116*1# or 上lucky sim 網查

加到貴人五成，其他台都$88 6gb,根本商業上完全不合理，我懷疑係因為自由鳥marketing 路線偏黃所以被殺

原來epc月頭已經有疑似自由鳥staff漏過口風舊客會加價

2GB唔夠用
無得WFH嘅話一個月用5-6GB左右

可能用下百佳卡試下先

唔好意思，我係想問sosim

33蚊同俾緊二三百蚊上3台so call 全速plan嘅一樣都係屎

我諗住直頭轉儲值卡算，抵玩好多

屌你老母啦

雖然15gb 180都唔算貴

LM 想轉台

官網寫到明一明啦

轉台鳥 $50 600mb轉去更平既太陽台通話plan 算

Ching 要簽幾耐約呀?

屌你老母，越來越貴
有冇其他推介？

自已揀

轉一部雙卡機
我貪佢smt地鐵收到only

有,屌佢老母

慢到仆街

豉油鳥好係好在冇約

所以可以即刻走人

我諗兩個方法
1. 10G 卡個類上網, 之後本身個號碼只用語音通話
2. 用MO.

偷雞唔到蝕渣米
轉台鳥

講到支那移動淨係衰係支那牌子咁
佢係支那牌子加load空氣加慢

空間有限呀ching

想了解下

如果我有雙卡位

咁我攜號轉台去A電訊公司嗰平plan

想用多啲數據嘅話 咁係咪直接買A公司嘅數據卡 再插入去sim位到就可以？

定是但買一張其他公司嘅數據卡都得？

而電話號碼係唔會轉？

四大台齊曬

邊間商場?

轉去邊好
5gb樓下都夠 平就得

一張電話number (打出打入)
一張上網data (本身都可能會跟一個number俾你但你唔洗用呢個number)

吊 90＞110 唔好去搶 仲要下個月就生效

月頭先轉過黎$100 6GB，其實只係搭車返工用15分鐘，一個月實際用量都係1-2GB，諗住差少少錢用貴plan冇咩所謂... 依家加價即係迫我轉2GB plan，慳返50蚊，仲好

please pin 好撚唔合理

同你一樣, 轉返2GB plan

轉儲值卡算 垃圾台

佢既加幅太大.成22%.佢加到$98我都或者會用返...但$110 實在太離譜...但一時間又未知可以揀邊個台

可能以家又平左
7gb後係「所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配較少」

有咩data esim抵用

鎖速台esim年卡

你只可以揀屌同唔屌

對自由鳥已死心諗緊究竟MO+ $138 任用 21mbps 定smartone $88 任用2 mbps 好

88要唔要18？

棄咗game好耐，啱啱開返先發現咁多gb同coins，應該喺我轉會之前都未過得晒去個account度，有得睇冇得用

因為上面淨係講巴打同cdrom
冇講絲

1個號碼用SMT
1個號碼養緊自由鳥
1個號碼養緊CMHK儲值卡

自由鳥真係要玩嘢 我都冇得揀
唔撚係黃屍月入50k 餐餐黃店㗎

Smartone 5gb 21mbps $88 + $18 2mbps無限？其實我最驚2mbps會好慢雖然我平時都係load下fb ig

唔駛諗 係會好慢

轉番上台有無邊間可以一年約

+$18咪138

諗緊smt定cmhk 68 3gb好 儲值卡
有無再平d

一樣諗緊 mo+ 定 smt
mo+ 衰在用3
smt 5gb 又有啲驚唔夠用 (不過好在可以只簽12個月)

但smt係係咪無得放data？

其實屋企同公司都有wifi
12gb 1個月都有剩
都係貪佢凌晨任用同睇1080p又順

2mbps plan想load張gif要等十世

最撚嬲係呢排成日load空氣

因為唔滿意西鳥唔合理咁加價所以要轉台唔比佢賺
但又轉去佢母公司
咪一樣係比返錢佢地賺

奉勸大家咪撚用smt 2mbps plan 慢到想死
利 已轉走

但有一部分人都係因為佢唔係華為先用佢

Mo+ sim

比啲打手趕走曬啦我之前開post求plan得返啲數碼通sale，想睇下csl同3hk都冇
個條咩3限速可恥九成數碼通啲打手

自由鳥食屎啦
等成班客轉台啦

加幾十

收到

係好平， 3 HK 個network 真係屌撚曬鬼

轉用年卡算

上台不了，3你會後悔

未試過電話費過200

又係玩好耐 有成40幾gb

轉50蚊plan加買儲值卡上網算
圍返埋仲平過而家個plan
btw csl係咪收得好差？

準備轉plan
用開90蚊5GB

新plan貴過120蚊都無所謂
我係為啖氣唔撚想續佢加價鳥啫
有無介紹咩台可以轉？
最緊要地鐵收得好

呢個世界應該係得電訊公司咁撚ON9趕舊客拉新客，之前HKBN上網又係咁對D舊客西到死

用嚟keep no.係唔係最平

CSL 同 3 都收得好撚差
冇理由自由鳥轉smt 咁戇鳩

48蚊500mb plan用埋剩低儲落30幾gb就會走人
誠哥33蚊上網+邊間最平keep no. for打電話

中聯通 自由組合plan 11蚊月費+9蚊隧道費

唉真係無得揀
CSL真係垃圾
3好多年前用過又係地鐵load空氣
又唔想留低

Thx bro 睇下有冇1000分鐘通話先 有都夠

Lm終極推介
利申：本身諗住6月轉自由鳥
宜家睇吓有冇Ching 推介邊間上台順便平啲換電話

而家月費$130 9GB
下2個月加$20一個月
轉唔轉好

＄98 plan加到＄110

轉走鳥

比隻閪鳥撳住搶仲戇鳩

game儲data每月只係過得2GB-4GB
冇得一次過晒10GB落acc
冇合約用隻game綁住個客

冇得check

走啦 有時d野大家都afford到但係啖氣真係吞唔落

detail

又加價
就快貴過smartone啲plan

琴日收到sms,諗住轉3儲值年卡算，一年100gb(70+30社交媒體）

$600 6張sim喎

咪撚用

鴨記果啲儲值年卡？

160
15gb
諗緊轉去邊

已經貴過

SHK高層食屎啦 大家一齊轉走啦 Dklm

點解唔揀clubsim ，平過自由鳥

$140 - 12G > $160
我一家3口都用緊
雖然有時有$50回贈, 試過1次月費半價
但大家咁多年用電話都未試過會加價 CLS

我又係

不自由鳥

轉儲值卡又驚收得差

我見普遍巴打講緊
clubsim
Mo +
Lucky sim
我都了解緊

垃圾台

垃圾台 我之前用過太廢完左即走

點解嘅

點垃圾法

又慢又成日斷已經攪唔掂

諗緊轉去3

3會唔會有成日收唔到既問題?

同埋其實服務生效日期應該點填?

我自由鳥每月帳單開始日期係13號咁係唔係照跟填1月13

2020年5月plan?

一日都用500mb

用緊smatone 5gb $170想轉,可以去邊好

無合約, 有辣有唔辣
佢無得綁住你, 調返轉, 你亦無得綁住佢

點睇? 好唔好用?

要上台
不了

MO on9到連volte同sms都冇喎

smartone 兩款88蚊plan有無volte
想轉過去算

同plan唔同價??
我2021年2月要加價到180蚊,15GB

開荒就用緊個D客係$140準備加到$160
新些少個D客就係$160準備加到$180

睇緊CLUBSIM
15GB本地數據提供4G 42Mbps $148/月

HKBN $88 8GB 但要簽24個月
有冇人用緊/用過？如何？

原先係因為佢又平又可以Share先用佢做副機Plan
(For 自己Ipad / 爆Data用 / Share 俾朋友)
想問下有無其他可以Share Wifi既Plan好介紹

又慢又廢 我就係過來人 完約走都走唔切

主機用緊HKBN+副機用緊自由鳥，唔算快
自己覺得差過自由鳥少少，有D位會收唔到+勁慢，反而自由鳥會收到

佢呢個係mo+有volte,留言信箱，但係要簽約

頭8GB都慢？
咁你轉左去邊？

24個月

咁你會唔會轉去其他？

之前就係用呢個plan
因為慢到on9所以完約即刻轉去自由鳥
係慢到youtube一段幾分鐘mv都可以load唔到

誠哥

咪用過咪撚尻up啦

雖然話無約
但都幾寸

原先諗住HKBN完(簽左2年，5月先完)就轉去自由鳥，現家要睇下
雖然自由鳥成日送GB數+半價，可能計返都OK，但現家咁怕佢遲D連貴PLAN 都加價

起底啦屌

咁你有冇好介紹？

5gbps

有冇得放data？

上面有條弱智話你數記打手笑死
係吖全個電訊台苦主都係打手

More

咁咪抵佢做臭自己個朵囉
佢咁撚串 大家唔係唔轉呀麻

自由鳥：[月費調整通知]由2021年02月06日起，你現正使用的自由鳥4G 42Mbps月費計劃 - 15GB月費將會調整至$180，月費計劃內的服務內容會維持不變。你亦可於2021年01月06日凌晨4時至02月02日晚上9時59分自行到Birdie Mobile App內「我的計劃」更改至其它月費計劃。月費調整後，你可繼續享用自由鳥不同功能，如數據P2P及「自由鳥印章」等。如有查詢，可電郵至 hello@birdie.com.hk 。受有關條款及細則約束。

有 我收到

算吧啦
你睇樓上一大班人又嚴其他台要簽約
又嚴人慢，或者貴，係到diu晒鬼咁
都痴撚線
最後應該又係死死地氣比人+$20照用

而家咁多年卡都同佢鬥都仲敢加價

咩年代既思想儲值卡唔會收得差囉

你都on撚9
我要簽約既當初仲洗乜考慮自由鳥?
好老實 如果club sim出返留言信箱, 漫遊道話呢d基本服務
唔係好似依家咁半殘廢既 一定大把人走
用csl衰極點都有譜

啱啱收到加價email
決定降到$50 plan+年卡算

Smt $142 首6 gb 行21kbps 之後無限2kbps
抵嗎？
本身plan $126 全行2kbps

你on9定人地on9嫁？
係咪弱智到咁都唔明
洗撚你好老實呀
係人都想又無約、又平、咩都有齊嫁啦
咁你搵唔搵到呀你老母？
而家有人叫你繼續用隻西鳥咩？
講緊就算無更好，都一定要走，唔好左揀右揀
唔好益隻西鳥呀on9

Csl完約前半年日日打兩三次黎叫我續約

我就唔會再用啦

你都on撚9
神早搵左張萬能轉啦
仲等你隻垃圾五毛打手上黎係度吠咩

3會唔會有成日收唔到既問題?

你見唔到手機台十幾個post係咁伏伏伏咩？

見到呀,但大致上唔係講緊真無限PLAN你用到15GB以上就開始限速咩

之後增值係 $88 90日
啫係$29.3一個月

已轉club sim加so sim
無留言信箱需要

真心 3收得算好
MK地鐵站月台有過百mbps
不過15GB打後限速有撚用咩

計埋行政費$146

咁我寧願比誠哥賺

MO都有得互射數據既，未算真係好on9，係無遺言信箱

50蚊600m冇加，用埋儲落datat走人

Mo send唔到sms

Kbps???
上面有人話smt 2mbps伏撚到爆 自己諗

SMS 已經好少用，而家乜都whatsapp搞掂

BTW，我覺得大家嘈完之後都係會繼續用加價鳥

咁收唔收到
大把驗証碼sms喎

有時要用既時候冇得用就好麻煩
舉例渣打信用卡依家仲要你覆sms去授權交易

要搵個最平但有esim先得

收就收到 但覆唔到
係比錢都冇得用果種

自由鳥難民搵esim

收到都ok
超過一年冇覆過sms

詳情請參考電訊台警世post

hkbn 大部份plan 都係租支那移動條線架

用最平嘅50蚊 plan 加張data sim 卡啦

再唔係過去clubsim, $28蚊打出打入
加埋百佳sim 都係60蚊到

3台算收得唔差架啦
係無限plan限速嗰下好仆街

所以用3不如用sosim 好過
寫明50gb 42mbps

誠哥33蚊sosim點睇

你係由高GB PLAN轉去500mb?但 downgrade 到？

Mo sim見到88蚊16GB都有留言信箱

yes 有70蚊 50蚊choice

要click「撳呢度睇全部計劃」先睇到最平嗰兩個plan

我原本都以為SMS冇用
點知上次咁岩有需要留言比外國親人
又發現除左sms外冇其他辦法
(佢冇裝whatsapp 因為佢加拿大個plan冇上網)

現家暫時諗住買張有佳sims試下出沒地點咩情況，ok接受到用黎share開心使用
主機仲諗緊，仲望緊lucky sims/3 萬能卡果類

諗住lucky sim養3年號碼

數據用鴨聊佳

點睇？

100蚊 42mb 6gb係咪都會加
佢敢加就即轉台

全部加，轉定啦

SMT 係咪無 21M Plan?

支移不了

有冇介紹

果個好似係MO+，4G 21M同埋要簽約

好少遇到冇data嘅外國親戚
比較過mo同sosim
會試吓mo先，唔啱隨時再轉
依家清埋自由鳥2GB/月費半價coupon先

之前買多左D外遊數據仲未用,如果轉左台之後仲用唔用得番?

有個88蚊5Gb

轉台就無晒啦

全部要簽2年約喎

你轉左新公司, 舊公司未放既年假有冇得用番

咪玩啦

頭先中移動cold call
話
4.5G 15gb(HK)+2(中澳) $128 24months
4G 8gb $88 24months
用唔用得過？

支移狗也不屌你用埋我個份

支那移動瘋狂同你自動續約

純通話係咪clubsim 28最平

終國你慢慢用

中移唔用就最好
但Mo sim 同 club sim 邊個好？
一個月用5-6gb

由佢
等佢中伏就會幫手推苦主post

真 收咗好多錢
仲有好多人收咗錢幫手推post

mo冇volte

入電訊台

仲有4日亞洲12地
都應該等過期
唔轉台都未通關啦

你太出名
依家見到3台就諗起鎖速

其實3都幾撚癲
比百幾二百蚊上台就鎖速
去百佳買張33蚊就50GB任用
啲sales都咪話唔頭痕
仲要俾我不停追擊

多謝
記住咪撚用3

呢兩個post加埋都有幾百人收咗錢

3台 無限plan苦主入

我要全香港都知3台無限plan係會鎖速

身為$138苦主最後轉台去養號碼+百佳卡上網
最搞笑係之前臨完約Sales打黎話可以$138續約我話我轉台+百佳卡佢即刻收我線

香港電訊業界就係咁撚痴線

9GB $90->$110

me too, so sad

相對百佳卡最痴線係夜晚11點開始個通宵任用7.2Mbps仲快過之前，而且唔會用超過50GB。即係之前每月交貴接近$100

所以而家最撚抵玩就係搵最平嘅plan養號碼
再加sosim

csl 速度普遍都相對快好多

我提早完約之後轉咗去cls旗下儲值卡
去到原本完約日期前幾個月就收到cls打嚟問：你個電話號碼會唔會就快完約需要轉台呀？
我話我已經喺你哋台
你話份”cold call” list點樣嚟㗎？

係，好明顯打手

mo $50 la

有無巴打用過cls 無限4g 21mbps個plan?

我見MO e家做緊特價...好似好吸引...有冇人用緊?

巴打養號碼可以用咩？
用返50蚊嗰個再加33蚊百佳？

Mo要合約 club唔洗 ？

自從轉走之後少好多借錢/中山樓盤電話

儲值卡，反正少講電話
自由鳥養號碼唔抵玩

mo都唔洗 但係3台今日先出事 我麻麻地

我用緊

3發生左咩事

啱，做黨鐵又唔洗LOAD空氣，D DATA又可滾存，根本完勝，儲落成百六GB，加價最多咪轉50$ 500MB PLAN

MO唔洗簽約，MO+先有約

貴左討論有冇平啲都叫擔驚受怕
咁全香港啲師奶日日傾邊到買野平係咪要驚到賴屎

冇加你又走 加又走

請問覺得點

我一兩星期後答你，我係7gb後公平使用
我用過7gb後繁忙時間去旺區睇下佢鎖剩我幾多

用緊42Mb 100蚊未收到email搵定後路先
MO 5GB 98 上網睇人地話去到60幾Mb 有冇用家係到

用緊, 但未加價

Ching MO 好唔好用

未鎖速前ok嗎？
見到有個plan係無限唔鎖速

自由鳥舊客啱啱check得19.4Mb

屌 我都係
對上一次check 11月中左右都仲有40-42
岩岩check 16 17 我屌啊

咁搞法佢唔加都想走

本身用緊 3 仔 4.5G 全速 plan, 都有買張 SoSIM 玩吓, 上網啲反應係慢好多, 用慣全速 plan 接受唔到

收得唔好都ok...我都要平同唔好有約

暫時用過咁多間都係SMARTONE 網絡最好...

如果要轉 真係都唔想搵番CSL/3HK/中移 個D, 所以真係冇咩選擇咁..

用邊張年卡

淪落到要同呢啲比

Lucky好唔好用？

冇約一唔滿意即閃

係, 不過無約佢可以即刻加價...

CLS 同階段價格數記完勝 咁對比的話

唔出奇

等啲客走晒順手執咗佢

valuygb 儲值卡 60gb $170

似似地好地地玩死自己

sosim 50GB $33/mo

會員編號：#105678
會員註冊日期：2017/4/12
入 LIST 原因：將侵略不丹講成收回領土係佢呢啲支那種先至嗡得出。

上述資料更新日期：2020/9/15
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

Data 點滾存

今次pk了
由$90 plan 轉咗落 $50 plan，打算用一個月（用埋月光寶盒啲data）就轉台，但發現：

是咪即係我要俾3次$50？
如果係咁我寧願唔轉plan，last一個月繼續$90 plan
有冇人知點算

真 成個電訊台都係打手

入電訊台睇吓

用曬D送既數據，再轉年卡

擺明逼人轉台

咩台養plan最平？

club sim $58 2GB + 萬年卡好
定
club sim $28 + 萬年卡好 ?

轉百住卡會唔會轉埋電話no.?

邊度睇呢行字 早兩日唔覺有

深水埗賣平D

會咁做唔意外
利申開荒$140 15GB,上年轉左儲值卡

好，得閒睇下先
原先副機唔想上台試下用，覺得幾好仲諗住本身用開果部下年完約可以轉
現家都望緊SMARTONE D 相似既88蚊PLAN，睇落好似幾抵玩(5GB 21MB ，加 18仲可以無限2MB)

迫人轉台

直接萬年唔好咩

因為我可能走人
唔想成日要買增值卷
想visa 付款

增值卷 可以 whatsapp 買. 直接比 code

新登記先係
轉plan無影響

係咪因為加價鳥仲多客過屎忽通
妹仔大過主人婆
所以要佢嘔返d客出嚟

係喔！多謝巴打
甘我都downgrade先

係咪$50果個最低價plan唔洗加價？

好彩
我都念住downgrade用埋佢月光寶盒data先 起碼有時間再念下轉咩台
唔知佢$50最低數據plan係咪都會加價 如果唔加價 可能就用住先 反正成日有wifi

我老母好煩 依家係咁話加20蚊咁貴唔好用啦
屌 又唔諗下自已公司度得smt係收得好

子公司多客梗係加價賺多啲

用咗3個月
穩定地順暢
黨鐵load到
橫掂可以隨時走人
親身試吓無壞

唔覺有幾大分別

但係用自由鳥係後生仔多佢哋轉台好容易。身邊啲朋友一係話轉台， 一係用最平個plan搭張數據。我估佢加咗價之後收入反而少咗

我比佢由130蚊加到150蚊，會轉50蚊plan，佢已經收少80蚊，係加4個客20蚊既錢

不過始終自由鳥冇合約都有佢嘅好處

甘你老母

儲值咭好似冇得俾你轉Number

百佳卡無得轉號碼過去，但部分其他儲值卡可以轉過去

自由鳥真係功高蓋主
隻雀喺FB/IG形象幾生鬼可愛

依家都唔知咩定位
成件事錯撚哂

可能 SMC 發現自由鳥開始搶返自己大台啲客

已安排轉走了，揾多20就冇咗幾個客，留番俾新人入去試啦

冇左8成啦

結果加價後唔係轉走就改用50蚊plan 加data 卡
捉蟲

Sosim 加邊個養卡好？imc定clubsim好

個價set到咁，意料中事啦
唔係以為班客咁忠心，唔會為差幾十蚊轉台

用緊$50 600mb前日都轉去太陽$41plan 加年卡本身用加價鳥來過下冷河同貪佢冇約 而家都係時候轉 走同埋每月平多$9

佢個外遊數據plan真係幾抵都係改50蚊 plan算

轉$50 plan搭sosim 用如何？

有無club sim 用戶分享下使用體驗

想轉去SMT, 係咪要過冷河?

由自由鳥轉去其他台,要過幾耐冷河?

點解要過冷河

已由加價鳥$90轉去數記$88

加十蚊八蚊可以接受，
加廿蚊太撚過份，撳住搶

我都打算轉$88 5gb plan thanks

既然雙卡，我會轉萬能通話年plan,加錢開留言信箱都平過$50一個月

無email無sms通知揮手區

sun 41係咩plan

仆街鳥$50 600mb
我俾多$8轉club sim搭年卡算
一蚊都唔益佢

要唔要$12隧道費?

岩岩睇返sms下個間加到160

利申用緊 $140 12gb

諗住轉番SMT $88 plan
之前上網見過2m plan 睇到YouTube 720p既實測片

$100 42M 6GB 未收到加價通知

唔使

$130 9gb 未收到通知加價

$160 15GB 42Mbps 未收到加價通知

720p OK;720p60fps唔得

有冇人知 sun 138 無限
佢話7gb後限速係咩料

今日行過凶宅
見到個mo sim $138無限上網
側跟人行埋黎話係3台

即刻諗起3台警世巴打

咁萬能卡收得好唔好

點解好少人提HKBN﹖

88要加18 咁咪同加價鳥差唔多

我諗緊都係lucky sim $600 個plan 2年
但lucky sim 有冇門市申請?

之前用smt 2m plan 剛剛轉用鳥，估唔到咁快又要轉返返去

定係個天想警醒我早日買部雙卡機好過

過左visa個offer先會加

仲未收到加價 sms email

Yes
但我過咗幾個月了

轉mo+ $138 任用 不如用mo+ $128 12gb 4.5g 好過
如果12gb夠用4.5g起碼快啲

3台

想問下係咪用緊自由鳥轉去其他台 佢就唔會再收錢
見上面有巴打話如果係自由鳥apps終止服務會比佢收返個number

轉台嘅話birdie緊係唔會收錢 下一間會幫你搞晒

轉咗csl 98$/7gb 支移動舊客平多20$ 即係78$ 4g

Csl $98 7gb係咩plan黎？

普通客就89$5gb 4g
我都唔知咩plan 佢打電話嚟

有得帶number 咩？

前面咪有人cap左圖佢話有但幾時公布就唔知

似係csl sales sell既club sim 簽約plan黎
Csl 網上商店都有呢個plan

CSL就咪鬼用啦

咁用咩

我搵日打去問下點轉先...但唔知如果用晒係唔係就咁增值就得...

唔係網上有得搞晒咩

有個好重要既msg 俾大家， 點轉都好， csl 生人勿近！

網上有，但都係啲街舖嘅網店
唔係官方店，官方無得做，係發俾人做
俾id資料佢地
覺得有啲危

我驚佢執多啲

sun mobile 98$ 7GB 21mbps點睇

3限速係事實
你踩到舊屎仲要話好撚舒服都吹你唔脹
一齊入垃圾3囉

我見好似搞唔到...可能本身要轉左去既先可以網上

佢有form寫喎

用緊自由鳥140hkd 12gb plan
依加買咗sosim, 但係舊號碼唔知點搞好
仲有3日到期, 大家轉咗邊個台hold號碼

佢官網有網上申請, 但唔見另有form 填

官網係for用緊嘅客戶only
去再買plan

thank you...我星期一搞搞佢...

想請問有冇用緊? 我想知如果兩年內用晒係唔係再增值就得定要再睇個時有咩plan 要再揀?

3又係有人咁講
csl又係咁
即係無台可以轉

已經無野好轉
Smt = 自由鳥
3 = 限速
Csl又唔好
支那移動唔會用
咁轉咩好！！！

我用緊club sim，唔覺csl有乜問題，總之lihkg比數碼通啲打手佔領咗啦

見有中移動plan，$78 8gb 24個月
送埋alipay-$50繳費卷
好吸引

鍾意就去馬
Join完plan食返黃店當打和

15GB $160洗用佢

反正香港人都係當黃店買贖罪卷

諗唔到咪轉$50 plan先

Cut佢老母啦

貴過外面洗乜用佢

用緊90蚊6GB 學生plan,轉咩好

轉左台了
簽左2年約

3日係最短既時間for 新台手續
你要預早3日

咩台

你住大灣區？

走啦

支那仔

160 15gb 都要加到180

明明係最新最貴個批plan黎

不過要我翻csl不了

申請完轉台 最後一星期先打黎俾最平既plan俾我

相信大把人最後都係唔轉
又要平又要好又要無約
好難滿足到

夠鐘 收割

前面咪有幾條撚樣話仲轉嚟3呀自己睇路之類既廢話我心諗個個台都有人屌架啦同埋佢講仲轉嚟即係佢自己都用緊又要屌又要用呢d真係on9仔嚟你覺得廢人地可能覺得ok唔撚得架咩講起都燥燥地

唔介意喺隧道load空氣嘅咪CSL囉

反正CSL有咩地面死位都係可以喺巴士wifi試到

條3限速可恥真係煩到仆街，個個post洗曬版
點解admin唔封呢條數碼通打手

佢搞到我更想轉csl/3hk

搭巴士多
想轉sun個7GB真無限

有冇人知月光寶盒要幾錢plan先儲到？
我差少少有月費減半
諗住清埋張月費券先落$50 plan

食黃店又唔滿意，好難服侍

意思係話佢呢啲口講黃
背後又淘寶又用支那嘢嘅垃圾呀
衝出嚟柒叻唔切

中移動不了

Sun咪即係CSL

用緊100蚊6GB，
應該轉MO 118 5GB(local) +10GB (social)
4.5G 全速點都好過 加價鳥 42mbps
SMS同遺言信箱冇乜用到。所以都OKAY。
利申正副機用緊2張3年卡冇乜問題
俾大家參考吓

點解唔用百佳

用左2年自由鳥
轉去HKBN 5GB PLAN(一樣用SMT)
同自由鳥速度同接收都一模一樣
其實有無約都係咁用

本身幾鍾意自由鳥可以P2P同隻種田GAME
整左個社區出黎
因為P2P同隻GAME識左班朋友
如果加少少都可以接受
一加就加$20，仲要唔加速唔加量
一係就照加$20但優惠舊客升到新plan個速同量
(即係舊客$90+$20=$110，但擁有新客$120 6GB 42M個速同量)
咁大家條氣都順好多
而家搞到咁真係覺得佢當初已經計好用2年時間吸客再加價博你地班人懶得轉

仲要唔好唔記得自由鳥無門市無剩
本身佢既成本已經比主台低好多

唔好嬲，係新舊客一齊加20
大家打和 super

唔嬲 大把選擇

最衰得佢一間用smartone，而我返工個到得smartone收得最好

$88 plan目前免行政費

轉翻Smartone自己or HKBN個5GB都得
小心HKBN 8GB過個Plan係支那移動

公司無wifi咁仆街

其實42同21mb速度實際應用差幾遠

HKBN唔係所以plan都係支移動咩

我都想知
依家準備過 smt 5gb 21mbps $88 plan

要快同穩定，好似真係得SmarTone

有個Plan係Smartone
你去官網睇下

睇到啦
係5GB plan
不過要簽兩年
不了

加廿蚊好似斬你全家

大家咪研究下轉去邊間抵囉 又冇做乜
收得差 又唔係平 依家咁時勢一嘢加20
唔係唔屌得阿嘛

加小小就走既快啲轉台
咪搞到主台沉船

其實低用量主台smt $68儲值卡抵玩，間不中有增值券優惠，早2日先買咗張300增值券有85折，增值之後送30%有390

簽2年約咁睇唔開

有無人用電訊數碼可以包膠掂唔掂

諗緊用佢定MO sim

應該90蚊以上嘅plan

Club sim都可以wor
200蚊20gb 用唔曬就過期
買番個28蚊1gb又可以繼續三個月

又話乜嘢成日load空氣 我成日坐南港島綫港島綫號荃灣線都冇問題

無限速

youtube 飛片唔知

load gif / download file差一倍時間咁

138 21 mb任用都叫抵？但3

無遺言信箱好難

Club sim 42mbps

Club sim =CSL

用近年嘅戰績嚟睇, 3 好過 CSL.

不過最近 3 瘋狂減價上客..... 依家啲人少出街就唔覺......

3啲人話覆蓋率其實冇99%，CSL已經唔使講啦

Smartone 2mbps其實share 5 share到data?

轉左50蚊600mb plan加ValueGB,轉台要簽約不了

其實除非你係成日會轉換工作/居住地點既人
否則簽約有咩所謂
你活躍地方用邊個台收得好就基本上都係keep住用果個台架啦
最重要都係 接收好唔好/速度快唔快/價錢抵唔抵

今次事件都帶出無合約都未必一定好事
可以隨時加你價
當然你隨時可以走，但換黎換去都煩

所以最後我都由加價鳥轉返數記, 始終真係收得好過C台同數字台(黨台就不了)

好似仲未有結論

啱啱崛起
刷撚完佢個靚號碼，就轉撚走左

初頭自由鳥同mo sim都有唔少靚號碼

好似上年噉, 成日WFH有wifi, 隨時轉plan唔好咩

仲要5G啱啱起步, 分分鐘出年已經普及, 但你而家轉又唔係, 簽2年又太長

Agger, 同埋依家香港呢個時勢仲玩簽約咩

大家check下種gb仲有幾多gb先
要走都用埋啲gb先走
仲有好多未用

500MB plan 已轉
之前互射儲落嘅data分分鐘夠燒多一年

仲有成10gb
不過算啦咁西照轉

起碼過百gb

所以話邊有人會幫襯佢買data
咁多渠道可以得到data

所有咪一年加兩次價

咁好玩咁抵用多啲人join仲好啦

問題係種gb一個月可以攞嘅gb數同你個plan有關連
500mb plan只可以從種gb攞到200mb

其實我成日都唔明點解一個plan用唔曬嘅data唔可以累積落下個月
俾左錢有依個量唔係應該屬於用戶嘅咩

咪有啲plan仲要人加錢keep data

專登改名台灣玩分化

係咪決定加價果班
肯定走左好多客

抵撚死啦

掉洛垃圾桶，完
用sosim啦, hi佢auntie

SMT 激 SIM CARD 60GB 年賣 只賣$120

年咭

屌 原本想轉mo sim
但佢D咩社交數據完全唔包signal TG twitter 呢D

係好搵笨，本身好似連YouTube都冇

咁有無咩好推介

都唔算搵笨，人地寫明無youtube。不過可以睇facebook直播燒data

YouTube片咁燒數據要free比你咪好著數

所以d性交數據你當佢冇就ok
mo連volte都冇 打電話落返3G

呢個真，要volte無合約唯有轉club sim/lucky

慢

感覺自由鳥好快執

貴到咁又冇新客
又趕舊客走
唔執至奇
佢得2樣野我唯一欣賞
1係疊數據
2係In-app Apple Pay交月費

3) 冇合約
4) 種GB 可過

3萬年有冇volte

3萬冇咩？

140蚊,我不如去第二間...

要開佢個通話年plan ($65)先有
普通嗰隻打電話就無

thx bro

想問多少少 3萬VoLTE + 留言信箱 + SoSIM dual sim 有冇伏

已轉500MB plan + Your Mobile 78GB 年卡
一年後再睇吓點

3萬要加錢，自由鳥/club/lucky呢D唔使加錢都有

雙卡機無伏，如果你唔使多data用年卡都得

年卡如果想上台要點

有冇plan係3000分鐘加$90樓下
老母用

有共識味 想轉台呀

係
留言信箱有時幾重要

Club sim加返留言信箱同漫遊語音就可以同自由鳥撚過
不過csl點會咁好死

原來係仆街SMT高層

用晒啲GB先轉

上個月用緊最平$50 plan都轉走左啦

下月我個plan 變左$180 15GB
諗住轉平啲，再望下一個係$160 9GB

轉clubsim 算

真係信一半好 見到句轉台去clubsim就覺得好信唔過

百佳好撚慢

算啦先$33一個月。不過唔會做主力卡

乜嘢邏輯會覺得啲離開自由鳥嘅人會去SMT

冇下次
返自由鳥算

自由鳥過smt
貪有無限數據
後悔中

用緊15gb plan

靠種gb射多兩gb先岩岩好夠用

見到smt 20gb 238 有少少心動

Mo sim大家點睇？好似幾抵用

我都係 諗住用雙卡算 屌佢老母 係咁加價

咪即刻3

屌緊無拉拉俾人挫多廿蚊... 你咁轉即係俾佢賺足一舊

本身用90蚊5gb
成日都爆數據 因為有時會上youtube睇下片
好處係加數據好方便 50蚊5gb 已經夠我用
之後直接加大個plan 120蚊12gb 一個月夠用
屌 之後加價140 我都照用 用咗成年 始終覺得用慣咗 體驗又幾好就冇轉走
仆街 依家加到160蚊 咁貴使撚用你咩

上台爆數據限速好撚痛苦
用過hkbn 5gb plan 冇記錯係用smt網絡
唔爆數據冇問題 爆咗你喊都冇用 直接3g load空氣
你話load慢啲都好 佢係慢到冇畫面 又冇得加數據
2年約簡直係地獄

點分係用Smt定cmhk

個plan會寫用咩網絡

smartone 21M 7gb $98

屌佢老母, 同你一樣簽咗約嚟緊轉$98 plan, 點知頭先竟然睇到$98 plan有7gb, 而我半個月前簽嗰陣得5gb

21M 夠快了?

依家用緊csl. $98 頭5GB之後限速無限數據既plan
原本打算六月完約轉過來黎，都係不了
續csl同價錢7GB果d plan好過

你意思係儲值卡年卡轉去上台？

但係假設如果我係用cmhk收唔到會唔會轉smt

一定唔會

對我黎講姐係加左8蚊價
本身我都係21M 5GB $90
計埋種野2GB都有7GB

又係喎

之前自由鳥呢個價

用50/70$ plan 再加購數據仲抵過用120/160 plan

你呢個係額外加data價錢

請問iPhone 12 Dual Sim VoLTE (SoSIM main data plan, 3 萬能卡Primary) with Allow Cellular Data Switching 唔用WiFi 可唔可以一路傾電話一路上網？

我明白傾電話時得1張SIM 張係3萬plan active, 但佢變咗3G 所以唔俾我一路通話一路上網
但明明佢地都支持並設定咗volte plan, 咁通話中唔應該變single SIM 3萬嘅volte 咩？

其他人係咪都咁？

加一
見到咁當堂嬲

我想問我已經成功攜號轉台 用緊新sim 卡， 我想入自由鳥個apps 㩒終止服務，但一定都load 唔到個界面 係咪正常我點先停到？好驚佢keep 住收我月費

由佢加價開始已經戇鳩

#79
可羅米巴庫
• 2020-12-27
如果大家要轉台

千期不要在自由鳥apps 按終止服務

因為攜號轉台至其他公司必須由對家處理

否則你原本自由鳥號碼會被自由鳥收回～

係呀 我已經成功轉咗台 咁我點停？唔洗理？

你轉咗台 個No.已經唔係自由鳥俾到數據你用 唔洗理就得

啱啱今日轉咗去club sim，睇下自由鳥幾時執

第一次自己搞呢啲 所以好無知 唔該晒你

一早cut撚咗不過用邊間好？ mo要簽24個月

我轉咗lucky sim 貪有得mnp , 我出街都係需要msg 下睇下一陣YouTube , so far 叫ok

mnp?

啫係連number 轉台 咁我就唔洗用雙卡

掙扎好耐
想主力轉用百佳3 sim 33蚊 + hold no.不過要有留言信箱先得

有邊間好用?本身smartone,想帶埋number轉另一間,電話冇雙卡

走左 無去smt

轉咗去Lucky sim + 一部舊機用so sim

個個月起碼用超過30gb
應該點轉好

台已轉
廢事比人當羊牯咁湯
Smt食屎啦

自由烏一加加咁多
經已俾多啲少少轉咗去空氣台4.5g無限上網唔洗再慳住數據

唔會 佢set死咗你用咩網絡

號碼mnp去求其一張儲值卡
數據都係sosim嫁啦你咁大用量

再唔係就年卡 你去隔離儲值卡post自己睇下
不過我估你用咁多 可能都要兩個月換一張

你自由烏本身用咩plan

好唔好用？ 會唔會好多地方收唔到

梗係最貴果個
唔係唔夠用

未去黨鐵站試, csl地面冇問題, 以前地下就廢

一係用so sim, 一係年卡用完換, 或者lucky sim用完增值不過前題要控制好用量, 如果唔係就唔好轉

係呀, 我上網都見有, 7GB 都係$98, 轉過去仲唔駛交$18行政費

咁唔駛交行政費好D, 租台兔仔都要硬比多$18